急！今日有冇人去？

《傳媒邀請》

外國勢力無權干擾 ！
中國主權不容侵犯 ！
No intervention in our
CHINA HONG KONG Affairs ！

今日26/7/2019
早上10 時
齊聚「美國領事館」
抗議及遞交請願信。

再在早上11時30分
到達「英國領事館」
抗議及遞交請願信。
敬請支持出席採訪 ❗

聯絡人：盧先生 96239017

屌你老味

有呀有呀 你老母呀